Ze had niet genomen om een bezoek aan het kerkhof, tot ik kwam en als ze komen er in de dagelijkse tijd met ze me niet zouden hebben er in haar slaap; en als zij had nooit 's nachts en slapen, dat monster kon niet vernietigd hebben haar als hij deed.
Oh, waarom heb ik nooit naar Whitby?
Er nu huilen!
Ik vraag mij af wat mij dagelijks.
Ik moet verbergen voor Jonathan, voor als hij wist dat ik had gewacht tweemaal in één ochtend--ik, die nooit huilde op mijn account en wie hij heeft nooit tot een traantje plengen--de geachte collega zou fret zijn hart.
Ik breng een vet lettertype, en als ik het gevoel heb weepy, hij ziet het nooit.
Ik veronderstel dat het één van de lessen die we arme vrouwen moeten leren.... Ik kan me niet helemaal herinneren hoe ik in slaap viel gisteravond.
Ik herinner de plotselinge geblaf van de honden en een heleboel rare geluiden, zoals bidden op een zeer tumultueuze schaal, van Mr. Renfield's room, die zich ergens in deze.
En toen was er stilte overal stilte zo omvangrijk dat hij schrok me en ben ik opgestaan en keek uit het raam.
Alles was donker en stil, de zwarte schaduwen door het maanlicht vlug vol van een stille mysterie van hun eigen.
